是日晚餐 爆汁鬆脆魚柳bell加雞翼再加可樂先係26蚊

窮撚恩物
食完成身都好c伏

金拱門